{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 모모의 다락방펜션"
    },
    "text": "全客室にはワールプール施設があります。 しかし、家族やカップルを除く男女大人3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、団体予約も3つ以上の客室では不可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 炭とグリルを利用したバーベキューは、2人基準で15,000ウォン、3人基準で20,000ウォン、4人基準で25,000ウォンの費用が発生します。 バーベキューの準備時間は18:00から19:00で、利用可能な時間は22:00までです。 バーベキュースペースは現地決済でご利用いただけますし、バーベキューパッケージも2人以上注文可能です。 幼児基準は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室内にはスパ施設が完備されており、スパの利用は無料です。 ただし、オイル成分入浴剤は使用できず、水溶性入浴剤はペンション内で5,000ウォンで購入できます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室及び同伴はできません。 他の施設では自転車やボードゲームが利用でき、ファイアプレイスやロマンチック焚き火もレンタルできます。 ファイアプレイスのレンタルは先着順で、1階のデッキでのみ使用でき、持ち込み禁止です。 レンタル料は15,000ウォンです。 ロマンチックたき火のレンタルも先着順でLPGガスを使用しているので臭いがしません。 使用は1階のデッキでのみ可能で、客室内への持ち込みは禁止されています。 木の枝などを入れると火災の危険があるので絶対禁止となり、違反時には直ちに回収されます。 レンタル料は20,000ウォンです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューは、2人基準で15,000ウォン、3人基準で20,000ウォン、4人基準で25,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの準備時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの準備時間は18:00から19:00で、利用可能な時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージは何人以上で注文できますか？",
            "answer": "バーベキューパッケージは2人以上で注文できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "スパの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室及び同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ファイアプレイスとロマンチック焚き火のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "ファイアプレイスのレンタル料は15,000ウォンです。ロマンチックたき火のレンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファイアプレイスとロマンチック焚き火はどのように利用できますか？",
            "answer": "ファイアプレイスの利用は先着順で、1階のデッキでのみ使用でき、持ち込みは禁止です。ロマンチックたき火の利用も先着順で1階のデッキでのみ可能で、客室内への持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "お子様は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児基準は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 456
    }
}